有冇巴絲想同黃敏德造愛做的事

一路畀佢喺耳邊嗌so good so good i got you

弘濕了
畀德囝轉住嚟抽插

關你撚事 死肥閪 我屌你老母

我講緊係你D頭髮

流行經典50年

好正

u got me?

So Nice

唔得了 就嚟料

唔好係直升機互射

佢其實靠咩食飯

好有佬味

觀戰

鬼佬唔係嗌：Yeah, Fuck Yeah...

想同王敏亦造愛做的事